﻿001	――ここまで、か	VO_terres.terres_battle_0019
002	ああ、これで仕舞いだ	VO_andechs.andechs_sys_0005
003	…なぜ剣を下ろす、アンデクス
004	兵を下がらせろ、女王テレス<br>貴女の負けだ	VO_andechs.andechs_sys_0001
005	…ここで俺たちがサタンを仕留めて、<br>すべての悲劇を終わらせる
006	そのあとを、貴女が引き継ぐんだ…<br>これまでの“罪”を抱えたまま、な	VO_andechs.andechs_sys_0002
007	…
008	何を、甘いことを言っている	VO_terres.terres_sys_0003
009	斬れ、アンデクス
010	なんだと…？	VO_andechs.andechs_sys_0006
011	汝も騎士ならば心得ていよう<br>戦に敗れた将は、その首を以って<br>敗戦の責を負うのだ	VO_terres.terres_sys_0010
012	ふざけるな！<br>そんな、死に逃げるような――
013	愚か者が！<br>汝はつまらぬ倫理を振りかざし、<br>民の行く末に影を落とすつもりか！	VO_terres.terres_sys_0013
014	…っ	VO_andechs.andechs_battle_0019
015	これより先、憤怒の民は<br>嫉妬の民と迎合する以外道はあるまい
016	だがその時、彼らの上に立つ者が<br>嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞<br>侵攻の首謀者であったら、どうなる？
017	己が罪域の悪も糺せぬ正義なき民と<br>思われれば、融和など叶うまい	VO_terres.terres_sys_0027
018	だが、正義の騎士が悪しき女王を討ち倒し<br>“戦争を強いられた民”を解放した<br>そうであれば話は変わる
019	女王、貴女は…	VO_andechs.andechs_sys_0003
020	私は、邪悪な女王であった<br>憤怒罪域＜イラ・ベルト＞に汚点を残した、<br>稀代の悪女であった	VO_terres.terres_sys_0010
021	わかったなら、この首を持っていけ<br>“罪”を背負って行くというのなら、<br>この重さも汝の荷物だ
022	…ああ、その通りだ	VO_andechs.andechs_sys_0005
023	アンデクス！　さすがに、それは…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
024	言っただろう、ニムル	VO_andechs.andechs_sys_0001
025	俺はどれだけ泥にまみれてでも…<br>憤怒罪域＜イラ・ベルト＞が<br>救われる道を選ぶと
026	…っ	VO_slba.slba_battle_0019
027	クェ…な、ぜ…	VO_terres.terres_battle_0022
028	悪いな、女王<br>俺はお前が思う以上に生き汚ないんだ	VO_kvense.kvense_sys_0035
029	ま、最初から死ぬ気だったんだ<br>これはこれでアリだろう？	VO_kvense.kvense_sys_0010
030	…クェンス！	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
031	おっと、一応言い訳しとくと<br>先にやられた腹いせとかじゃないぜ？	VO_kvense.kvense_sys_0037
032	こいつ、想像以上におっかない女だ<br>だからこれ以上邪魔をされないように、<br>死んでもらったわけだ	VO_kvense.kvense_sys_0030
033	女王…！　女王…!?	VO_slba.slba_sys_0020
034	…する、ば…
035	い、今傷の手当てを…っ	VO_slba.slba_battle_0019
036	よい…代わりに、顔を…<br>もっと近くに…	VO_terres.terres_sys_0018
037	女王、俺、俺は…！	VO_slba.slba_sys_0021
038	…私は、敗れた…この世の理<br>生まれ持った、憤怒の“性”に…<br>そう…兄上と同じように、な…だが	VO_terres.terres_sys_0042
078	テレス…！<br>喋っちゃダメだ！　傷から、血が…！	VO_slba.slba_sys_0015
079	汝ならば、きっと…<br>我らが願った、理想の未来を…<br>だから――
080	だから、なんだよッ！<br>どうしていつも、<br>ちゃんと話してくれないんだ！
081	それじゃ、わからない…！<br>俺にはわからないんだよ…っ！	VO_slba.slba_sys_0018
041	テレスッ、テレス…ッ<br>あぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁっ…！	VO_slba.slba_sys_0019
042	…なぜだ？	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
043	あ？	VO_kvense.kvense_sys_0025
044	彼女はすでに敗北していた<br>死ぬ理由はない。なかったはずだ…
045	なのに、なぜ…？	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
046	気にするなよ<br>“どうせ全部なかったことになる”<br>俺の目的が果たされれば、な	VO_kvense.kvense_sys_0007
047	クェンス―――ッ!!!	VO_nimuru.nimuru_sys_0013
048	ぐ、ぅ…っ!?	VO_nimuru.nimuru_battle_0025
049	直情的だねえ。思慮も浅い<br>コレが本当に“最後の鍵”になるのか？	VO_kvense.kvense_sys_0016
050	ま、その前に俺が全部<br>解決しちまうわけだが
051	――仕事だ、同志よ	VO_kvense.kvense_sys_0001
052	…いえ、な…？	VO_nimuru.nimuru_sys_0016
053	…オッサン!?	VO_adlai.adlai_sys_0025
054	――――
055	おいオッサン！　何してんだよ！	VO_adlai.adlai_sys_0001
056	おっと、呼びかけても無駄だぜ<br>今はちょっと、こいつの中の<br>“時間”を止めちまってる	VO_kvense.kvense_sys_0037
057	どんなに強い精神力があろうが関係ない<br>今のこいつは穢れが操る人形だ
058	…ッ!!	VO_adlai.adlai_battle_0019
059	そんなに怒るなよ<br>これでも色々配慮してんだぜ？	VO_kvense.kvense_sys_0047
060	こうして人格を奪っちまえば、<br>お互い殺し合うのに遠慮とかいらねえだろ	VO_kvense.kvense_sys_0023
061	お前は、どこまで…！<br>人の心がないのか、クェンス…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
062	――そうだな
063	どうやら俺は、<br>どっかでソイツを落としちまったらしい	VO_kvense.kvense_sys_0031
064	見つけたら是非、届けてくれ<br>きっと地獄の底あたりに転がってるからさ	VO_kvense.kvense_sys_0007
065	――――
066	…どうする？	VO_andechs.andechs_sys_0001
067	…っ	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
068	アンタらをここまで連れて来たのは俺だ<br>…だから、荷物は全部俺が背負う<br>それでいいか？
069	…いいえ！
070	イエナを操っているのが穢れなら、<br>私が――！	VO_emmer.emmer_battle_0007
071	…ッ、何？　今…	VO_emmer.emmer_sys_0025
072	ひとりで無理しないで<br>ワタシも手伝うから	VO_eularea.eularea_sys_0002
073	ええ、ありがとう…！	VO_emmer.emmer_sys_0034
074	（今は、気にしてる場合じゃない！<br>目の前のことに、集中しないと…！）
075	私とエウラリアで、彼を浄化します！<br>だからその間、動きを止めて！	VO_emmer.emmer_sys_0002
076	そういうことなら――	VO_andechs.andechs_sys_0005
077	私たちの出番、ですね！	VO_dafne.dafne_sys_0004
